荃灣有警黑 映日灣仲賣得出？

原本見到有3球4球都幾有興趣 仲要係新樓

而家 不了

係正二坡坊對出
呢個時勢仲買樓
香港人真係

三球有荃灣新私樓
仲要有地鐵
你估真係好似食神唐牛有批平靚正牛肉益你咩
支持大家strong hold
幫未過ssd既巴打頂多三年
未買既樓既快d一齊買推高推爆ccl

連登有aa點9成定9成半
邊理樓下有無白衫斬人
最多平市價一半放租比租租等收錢

仲買咩
落街著咩衫都俾狗打

你買埋我個份了

先唔講抗爭幾時完
黑警養肥班黑社會
到時二坡坊班友打橫黎行

收租得返d蝗住
做租霸玩你半年一年

抽中應該都唔要多

根本全香港都有黑警

又小個人爭

二手都開始跌價，新盤都唔多吸引啦

堅
我住緊既大西北屋苑
岩岩有單蝕讓成交…18年先高位買
19年未過ssd平左70幾萬賣
仲平過我個買入價少少(18年年尾低位入)
Cls

林太？邊區

唔係林太
再向西dd既
不過我又唔係好擔心d樓價
自住可以點

721 811
好危險，不了

買得出好快d賣 有錢揸手拎去移民

荃灣映日灣累收6700票超購18倍 本周六推售354伙

林鄭仲講到差過沙士

係都大西北衰先啦
大把港豬見唔到棺材都覺得冇乜野

移民由細到大真係從來無想過
到而家就算想，都冇咩能力移民
香港仲有年老父母，更加唔會走了
不如留低守護香港

唔好買 實有黑底上黎屈你幾十萬裝修費(即係唔比就幫你裝修)